許志安先生，我有個建議。

唔好再撘錯的士啦

...？

以為好笑?

即刻

？？